擺低自己返工會經過大廈嘅相

我先

放工嘅時候成日見咁多人排隊買羽毛球
會忍唔住有啲衝動想入去買埋一份

大家開始做緊嘢？

樓主望下張圖既右邊

仲bin緊

樓主做狙擊手?

我嘅右邊定係你嘅右邊

返工例行位

未夠班啦